國產手機刷Rom同後門程式問題

其實成日講國產機有咁多後門程式會自動張個人資料send上大陸。

咁係咪刷左Rom就可以解決呢個問題
想學野，救各路巴打指教

要刷kernal, 因為rom只係面層interface?
有無可能硬件上做手腳唔俾人知？
利申唔識， 留名學野

唔買咪唔洗怕